IG food blogger可唔可以收收皮？

你鍾意食野影相上IG share其實冇咩問題
但你食完仲要彈三彈四懶係食家咁款仲要俾埋分
果下先好笑
仲要懶係要求高咁10分滿分最多只係俾8.5分
其他平均都係得6-7分到
一見到名店就話好食（e.g. LADX M蛋糕）
見到有d鋪俾佢地彈到一文不值究竟係咩心態
野都未識煮仲要係IG教人點樣炒蛋
炒出黎一睇就知道隻蛋老到仆街
睇到某D food blogger冇料扮四條真係可唔可以收收皮先

IG food blogger歡迎負皮